保險基金撚

有個宏利保險佬同我講佢有隻基金每年回報成10%
大家點睇

係咪安聯?

佢同我講冇其他手續費
話係美國投資
安聯係咩就唔太清楚

推

再推

我估佢應該係講緊宏利智富安聯收益及增長基金(支付派發)依隻 宏利agent賣既多數係依隻 回報比較吸引 因為佢每年派大概9%息左右 最低8.5% 每個月派一次息 無記錯 講真如果佢真係同你講10%又誇張左 至於手續費方面 每年會有管理費嗰d 但係個基金價格已經係扣除左依d費用 至於續回費係第一年內拎錢就6% 第二年5% 去到第五年就2% 過左五年就唔收

唔該巴打

雖然5萬唔多
但始終岩岩出黎做野
值唔值得投資呢
定買隻勞好

自己睇路啦 依排宏利搞緊d比賽 有陣時d agents為左要你買 會吹大左

咁投資就一定好過買奢侈品

我驚隻基金連通脹都追唔到
5萬蚊佢地應該都好多佣啦

3%佣金 1500蚊左右 唔算多 你長線投資既 我諗通賬就唔會追唔到 依隻基金風險評級係3 股債混合 如果你真係想追贏通賬既 咁就要一定要承擔風險 依個世界無免費午餐 自己搵個信得過既agent 因為你想賺多d 就要係高位將d錢轉去保守d既基金 低位先再買 低買高賣

買勞

唔該巴打既專業分析

我都係宏利新入職兩個月 有咩問題你再問我 當學吓野順便睇吓自己有咩唔識